突發 尖沙咀H&M

轉自
令戴頭盔出街變成日常

見到好多人都讚緊H&M
但事實唔係咁架！！！！！
唔好再幫H&M戴光環喇
佢只係一間妄顧員工安全
不斷打壓前線員工嘅黑心公司！！！

轉自
9ii99ii9 ig

全城罷買H&M！！！！！

呢位絲打真係好勇
respect！！！！！
繼續幫襯H&M嘅話
點對得住絲打！！！！

光復香港
時代革命

H&M既衫, 抹台都驚佢穿

推

哇

唔好推
尋日舊文黎
已講到後尾 H&M 高層出黎到叫佢除返
H&M 正仆街

光環就識攞，屎就d staff食，垃圾公司

得對眼都望到係靚

型

搵總公司搞大佢

照戴囉依d垃圾工有手有腳都請㗎啦，洗唔洗怕佢炒呀

好正

人地咪講緊H&M仆街囉

ok

係時候喺H&M Facebook反映下

幫手推推 理性分析
【727】最近諗埋呢D野

垃圾H&M 剝削員工

push

H&M好快有防暴警

支持絲打！！h&m高層同其他仆街必須清算 但係集中火力做左重要野先 勿忘上環開槍同元朗呀！！推

h&m sales 驚你炒咩
呢啲閪工

其實係一種好好方法
返工前放工後個個喺街戴頭盔
無聲抗議

Push

入 h&m 行街記得帶頭盔

一齊戴住去 H&M 行街

其實好多時就係得對眼先靚

條女點解仲做落去？。 佢衰過做雞

唔係講少, 將示威服飾變成fashion, 真係諗得過

保護自己安全都叫有政治立場

我地係時候比壓力h & m
反對佢不顧員工安全唔比帶帽

對眼電撚死人

相由心生

推啊，pk H&M

係咪已經一心想唔撈

絲打好勇

各有各做，票比全世界人知道咩事

咁解咁靚女都係做H&M

H&M搵錢大過天?

P圖？堅

唔係間間都有，有d有肥閪

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

customerservice.hk.zh@hm.com

投訴佢

H&M啲衫本身都垃圾左咁多年
有冇立場都唔會買

你班高層去整返好個冷氣先叫人除帽啦
咁耐都未整好

罷買H&M

咁唔買lu
有冇人去佢fb留下言呀

睇晒先啦人地咪講左H&M仆街

不嬲唔買hm

大家幫手推埋呢個H&M醜聞post

烈女

嘩h&m

好
顧客戴得瓜

真， 做唔做到都罷

對眼電死人

H&M啲衫一向即用即棄

早前尖沙咀分店有員工戴上頭盔，鑑於現時香港警察無力保護市民，該員工的行為絕對合理。但有管理層要求該員工除下頭盔，粗暴干預員工衣著自由，更罔顧員工安危。

1. 要求該員工除下頭盔的原因為何？
2. 要求該員工除下頭盔的指示由誰人發出？
3. 員工除下頭盔後，如因此被暴徒襲擊而受傷，貴公司是否負起全責？

好過你老母做雞生咗你個野種連㠻豆都唔知邊個 大個又做狗 成家唔係雞就狗 農場呀？

成10年無買過hnm既衫

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，11時午飯後，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

衰過做雞
俾狗迫做雞

sales 工不嬲閪

絲打好靚

今晚尖沙咀頭盔團？

不嬲唔買
垃圾quality

咁你最後咪都係搞到啲員工辛苦

最後係玩D無辜staff 唔係玩高層

絲打嘅勇敢值得掌聲

全城罷買H&M！！！！！

如果咁大量既話，紀理係要落場

罷買hmm

同你一樣諗法

識玩一定5點後玩 等佢冇生意做

等我入尖沙咀H&M戴安全帽

星期六全民頭盔口罩

經理咪都係打工 你依家要搞既係佢公司既高層 啲經理咪都係叫啲細既去做

Post人戴的相又唔打格會累死人架屌你

Focus 重點 搞門市冇用

要求H&M 牙Roy跪地道歉

經理都係聽深藍Roy做野咋
Roy係高層 鋪頭食晒屎關佢春事 理得你死

深藍Roy: 黃絲正on9

岩呀 得閒落黎行兩行咋

set deadline呀！！！！！！

設死線：
要求肥仔聰帶同二佬強726下午5點前回應
-上環36槍
-橋上向下開槍原因及後續處理
-委任証&狗仔編號問題

香港人不能習慣開槍！義士不是condom！

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

冇共識我自己鳩設死線好似冇用 仲有冇人理其實？

組團戴頭盔去H&M行catwalk

其實H&M 內部有email YL 果日叫人早放工，同埋俾你放假去612. 但係要office 果班先收到。

利申 h and m group 其中一間office 員工

搵外國總公司啦
係咪員工安全唔駛重視

同事爛場收工根本冇所謂 最重要係重創H&M營業額

推到Joker出黎回應
利申：06前員工

推到Joker 柒roy出黎道歉

利申 06前staff

絲應該叫埋friend底同事同佢一齊咁做，公司唔俾就同班同事一齊即時收工

反而擔心佢俾D痴左線既藍絲扑濕個頭

仆街H&M

唔好話咩立場
應該保障員工同客人安全先

H&M 牙Roy下台

h&m狗也不屌啦

HM罔顧員工安全，一個鐘得個50，要d staff賣命。唔落閘帶頂帽保護自己都唔得？狗也不屌嘅閪工絲打咪做啦

H&M不了

不嬲都唔買h&m嘅衫咁點算
又唔係特別平
啲款又唔靚
質地又唔係好

[img]圖片網址
[/img]

Joker心諗:臨走比單大野我嘆

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

h&m 姐 大把其他公司可以做 再唔係加入民間自衛隊 我地都有糧出比你

Joker調鋪？

心諗:仆街柒Roy 又要我做醜人 搞到我俾人屌

氣仆街仲續間鋪打電話 叫人唔好戴安全帽返工 如果個同事堅持就叫佢休息下或者收工，講到尾都驚啲大陸人 藍絲唔撚幫襯你
返工戴安全帽有乜問題 根本成個工作環境都唔撚安全

仆街Roy 下台

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

原本已經唔想買
今次之後永生罷買

佢走定點

討論尋日已完, 唔好再番炒舊文推, 有更重要任務要做

聞說柒roy屌佢 之後叫佢去細鋪 唔知邊間我都係聽人講

正皮畀個女仔

光復H&M

繼續罷買 叫親朋戚友唔好買

咪唔做h&m囉 出面大把工

唔買血汗fast fashion

staff就話可以屌 客無得屌啦掛

居然會屌佢
佢唔係好識擦鞋咩

絲打我養你

絲打好野 !

全部人上晒gear去h&m睇衫

H&M你死啦, 原本都想叫沙田柚唔好成日圍係你門口
而家可以慳番了

支持絲打推！

一早就唔去H&M, 好垃圾

Pish

Roy不嬲唔中意佢

薄過紙

拎晒架上啲衫去畀錢
咁當然又突然間唔記得帶錢

你咁樣係玩鳩d staff

仆街H&M，等俾沙田柚圍啦

圍鳩佢office搞到roy哥收唔到工睇下點
咁鍾意唔俾人收工呀嘛

有得諗

心善則美

H&M前線員工三大訴求：
1. 承諾不處分該同事，並確保不會秋後算帳。
2. 要求H&M負責人向該同事書面/口頭道歉。
3. 要求H&M釐清分店緊急關門的準則。

好勁！！！！！！！

唔止h&m啦
早排罷工 有啲公司高層開曬post話支持運動
又譴責警方又剩拎曬光環咁
轉個撚頭又係公司屌啲罷工嘅員工自私不負責任

Push H&M不了

H&M咁柒，不嬲都冇買開
絲打加油！

垃圾

尖沙咀中港城六座11樓

Customer Service Hotline:
Phone +852 3973 7123

推到H&M出黎道歉

死啦咁危險，以後都唔去H&M買嘢啦

原來宜家都仲係Roy

可以喎, 幾時?

理性:如果有UNIFORM REQUIRMENT, 咁佢又真係要除

H & M等執笠啦屌

Up

我都係咁諗，但個經理用錯理由
話唔可以有政治立場

btw 大家唔好太過偏激
hnm唔表態都只係中立，唔係撐送中
無咩必要搞到件事咁大

大家淨係入h&m扑野算喇

【需要共識】7.27元朗遊行到底係11點、3點定4點開始?

你講緊邊個

H&M前線員工五大訴求：

1. 承諾不處分該同事，並確保不會秋後算帳。

2. 要求H&M負責人向該同事正式書面/口頭道歉。

3. 要求H&M釐清分店緊急關門的準則。

4. 要求H&M在開店期間能夠確保員工和顧客安全。

5. H&M Area Manager Roy Wong下台。

PUSH

推

利伸前員工

推下

H&M撐政府

你啱

絲打respect

輕推一下

邊間舖最賺錢 ?

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

銅鑼灣皇室堡店

推！

正皮絲打，不過唔會幫襯Ｈ＆Ｍ

做乜春 淨係睇張圖就留言？

我幫襯架，不過唔會剪牌～～～

呢位絲打夠吉士

好有型！

Roy Wong

有無野可以玩撚到個高層，總部都知？
炒佢老母臭閪話佢侵犯人權

推絲打好波！

感謝絲打

垃圾H&M

tui

726 一同機場夢遊

Respect

一定係靚女
冇男朋友嘅 我排第一
想屌

好有型！如果人人都敢做，香港一定有得救！

Salute!

啲T恤出完汗仲要臭
其他牌子都冇試過

工作中就要專業d
高層冇錯
你班人有口鬧日牛條八婆係親中立場
話人做野就唔應該發表自己意見
而家自相矛盾
縱容同自己相同立場既職員
唔好怪人鬧你紅衛兵
惡撚過共產黨
放工佢要點表達意見係完全冇問題

唔通你係高層？

對上俾人圍嗰間係邊間

柒頭roy 發左通知唔比帶啦 公司中立 大粒就

帶頭盔光復h&m

罷買

d質素突然變得好差 以後唔會再買

屌你咩 琴日都有啦呢幅 突乜撚野啊

暴徒

又係你啊巴打

呢間公司而家設計都越來越大陸啦
都唔係比香港人買嘅

無記錯 日牛個單係鬧人已經唔係單純表達
再者仲有刻意唔比位示威入座
工作專業係有立場但不影響工作

問題係日牛條八婆係工作中用佢政治立場去對客
H&m位同事只係表示自己立場去保護自己，影響到邊個？

兩邊post都要回應啦 佢D高層咁樣

我都覺呢個仲好

攪亂d衫玩前線做乜

H&M食撚屎啦 戴帽都唔撚得咩

明明好潮啵 下季同下下季都會興囉好無

你可以去問下d藍絲
佢地一定會話有損觀瞻
冇影響？
冇影響你地咋唔代表藍絲接受

h&m唔係話俾人紋身帶帽好撚free咖咩？
點解宜家唔撚比帶帽呀？

借個位黎

推
獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

係可以戴帽架！

利申：前員工

搞鳩前線拓柒咩

光復香港 時代革命

藍絲乜鳩都唔會接受架啦
使撚理佢地感受咩

一個用自己權力去影響個客
一個就自己造型 仲要係寫客觀事實 你咁樣拎黎比你都係on9個批

除非你間公司係本身有衣著要求啦 唔係你憑咩？

如果要玩佢既話 歡迎買完30日內退左件衫
因為退衫都幾煩 時間又長

你問班藍絲佢地覺得元朗百姓抵打添啦
屌你老母問藍絲痴撚線笑到我幾弱智先打得出呢句
不如問林鄭啦 佢建議捉曬你地去打靶添呀
問藍絲

又係搞鳩D前線

Joker聽日last day了

唔接受可以選擇唔買，但日牛事件條友係特登留難黎幫襯嘅客
呢位hnm店員有冇影響到佢自己工作先？有藍絲入黎買嘢我相信佢都一定會serve，每個人都有自己把尺各有喜好， 例如我鍾意巴塞嘅，見到著皇馬波衫嘅就唔做佢生意同打佢咩

on9 狗。講狗話。都唔知係up乜春

支持個行為 但唔會買垃圾h&m 衫

細個無錢會買 現在不了

清算我嗰位絲打
希望你知咩叫
兄弟爬山 各有各做
唔好亂清算
記得咩叫 不分化 不割席 不篤灰

佢好愛018

多謝你地

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

強列要求729全民罷工

幫我祝佢前程錦繡

咪係, 根本唔使理班賤種藍絲感受
藍絲狗根本無撚腦, 學咩人講感受

元朗恐襲無分黃藍中立都比人襲擊
所以理論上所有立場所有人都應該戴黎自己保護自己

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

H&M 死全家

垃圾H&M講到明參與遊行示威。唔返工原因係關於反送中，都需要扣no pay leave，講到明原因係公司要claim保險，屌你老母呢個時勢仲要賺盡你，no pay leave唔撚係扣一日錢，係扣凸，員工要賠返俾公司
所以麻煩大家認清真相，唔好亂咁俾光環H&M，但亦都唔代表全部員工或者管理層都係垃圾，總有一部分人係心繫香港。
利申前員工

係班窮閪傻柒連登仔先會連依啲垃圾fast fashion 都吹奏，最前線最低賤一位員工你地可以吹到成間跨國企業撐佢咁！真係冇撚用
佢地所有野大陸攞貨送過去孟加拉血汗工廠慘無人道咁整出嚟，你地真係好假好雙重標準
我知你班廢閪係買開一百幾十平價貨
老實講，有間歐美正正常常一間fashion house 真係出 聲，你地先打飛機啦

我只要保護自己, 唔需要藍絲接受
不過元朗恐襲藍絲係元朗都比人打

咁樣係玩鳩啲前線 分分鐘帶帽位絲打都要遲收工

垃圾公司

[長文]人生最重要的選擇題

今日戴頭盔去h&m

全民日日帶頭盔出街活動 有冇得諗？

不如諗下有咩實際行動做仲好
真係有心搞
搞分店成效不大
唔洗嘈到總公司
只要嘈到香港office就好足夠
話哂香港office係H&M亞洲地區既總部

大家可以發起帶頭盔落門市行
我哋貼返一模一樣既字句，都有得玩
無聲抗議

支持即買即refund無限loop

邊間舖租 收入最高？

問下瑞典總公司

樓上有人講啦

相由心生
係香港女神

H&M垃圾不了

佢哋可以correct recipt
即係成張單取消
你無得玩逐件退
所以如果要咁玩
要過15mins冷河
or動員得大既話
都有機會做到

你咁只會搞到啲前線無辜卒仔
影響唔到班大粒嘢

我知啊，所以而家要用其他方法

唔係舊年賣咗盤啦咩

你係咪自打嘴巴緊呀巴打
同人講我地可以correc receipt完
叫人過冷河叫人大動員做乜鳩呀

時代革命 光復香港

冇聽過呢件事
Anyway,好耐冇入過,d衫真係抹地都爛

圍中港城office 先有趣

乜撚啊，咁而家我條idea唔work,係咪要轉方法啊
唔通仲用個idea去做base,然後執點玩？

另外correct recipt係另一個玩法

bye bye H&M

由你打完咁大段叫人入去點玩 已經大把人話唔好玩前線 你自己又話咁要用其他方法
點知你又教其他要refund既人咁玩唔work 要過冷河大動員又剩
你係咪精神分裂?

咁你叫人用correct receipt玩乜撚呀
知唔撚知correct receipt可以同一日裏面做就得
不如話我聽同之前條橋有乜撚野分別
一尻樣係搞前線唔係上面囉

買完野唔係好啱，唔剪牌好似可以refund

識搞一定上OFFICE搞

咁老實講，得返啲靜默既方法玩

搞掂上面嗰堆先啦屌，最後有冇活動搞，都成問題

有冇巴絲揾日一齊去尖沙咀h&m買野

緊係落舖啦 生意好重要架
大家一齊幫襯h&m

一睇就知呢啲資歷淺，淨係識玩門面野錢都未撚識收，學乜撚野教人還是你無帶腦番工呀巴打

佢係香港澳門既area manager
唔係前線員工黎
要搞上中港城搵佢

突然間好想行下尖沙咀H&M 同起出面影下相，有無人一齊去

I

麻煩要搞事去返搞去尖沙咀Office
前線大部份都係黃絲

正 最驚佢唔出聲 又多間
煲大佢

調鋪咋

轉自
9ii99ii9 ig

H&M 人面獸心！！！！
唔知位絲打有冇事
一齊戴頭盔去行H&M！！！！

光復香港
時代革命

727元朗已發反對通知書

Roy都唔係沙田mgr 佢係最大粒既office高層 佢係area man 佢係坐尖沙咀中港城 個位話自己係tst同事冇理由咁都唔知呀嘛

咁撚夠薑

垃圾h&m

唔係想屌個位同事 但唔想你地搞錯走去人地鋪頭又搞著前線又搵唔到柒roy

乜野沙田牙roy呀 新人黎嫁？ 最大粒牙roy都唔識？

明明就area man牙roy

如果真係沙田mgr，搵佢托咩

喺九龍公園出口見到有絲拎住頭盔疑似去緊H&M

同埋位同事一定係新人仲要女同事黎 咩roy仔
如果係沙田mgr邊有咁大話事權

逼到牙Roy叫落閘就贏

牙Roy係尖沙咀中港城六座十一樓

多謝巴打

牙roy放工返到屋企仲要幫老婆洗底褲好慘

中港城 6座

你夠膽就抄左條女 睇你仲有冇生意
而家分明文革鬥惡 斯文文明唔適用係而家嘅香港

H&M 你老母 ! 你中資公司咩!!!
就去奶共?

其實我覺得冇咩嘢
佢公司唔想牽涉其中 作政治表態
佢始終係開緊工 雖然話咁會令一部分港人支持
但如果咁會令公司生意 少咗大陸人買 點講都唔應該
而且公司都只係叫佢唔好帶 又唔係炒佢
你諗下你公司接唔接受你帶住開工先

我真係覺得大家有少少失去理性
我預咗俾人屌三毛㗎啦

打格有用咩 , 高層一睇 cam 就知啦

絲打好野！

冇讀過LS呀？H&M呢啲垃圾公司不嬲都血汗工廠壓榨員工架啦

人血饅頭

有風吹話聽日銅鑼灣分店會有staff帶頭盔
可以既話就帶個頭盔落去支持下佢哋
無聲抗議

你而家係咪靠害，好心你咪撚害尻佢地

啲衫地步嚟架咋喎大家上fb表達意見

個like俾絲打！

咁一係就咪post

利申黃絲 次次都發夢出去
第一日罷工公司都支持我地守護香港
一句去野餐 公司都係當我地special leave

H&M收緊人手壓榨員工就真既比得個萬幾蚊做到狗咁
但係言論自由政治取向從來都冇管過我地
係公司日日同同事係度屌9政府黑警

事實係今次頭盔件事處理得唔好
同埋光復沙田 元朗恐襲roy都處理得好撚差
光復沙田當日9點先比落閘 仲話睇情況9:30開返門做生意 正宗搵錢大過天搞到同事擔驚受怕完全離開唔到舖頭
元朗恐襲之後個日謠言滿天飛話黑社會吹雞 沙田同元朗既經理打爆佢電話都唔聽電話搞到成為全城最遲落閘舖頭

歡迎大家對準 roy 就可以啦
前線同事仔好無辜 唔好加重大家workload 但無限歡迎戴住頭盔行街街走在潮流尖端

同埋唔好再開咁多條戰線啊！集中返我地5大訴求

害乜撚啊，你咁講
tst分店個絲打係咪都係靠害啊
你答我啦
無tst既絲打
大家點會睇到hm既問題

帶頭盔行街都靠害，返去驗腦啦

真女神

原來係dc狗黎 唔怪得咁既反應

Hi Stephanie小公主
點解你咁多要求

試問DC comics同呢個post既討論有咩衝突？

重點係dc狗=on9

理性啲啦，擺dc入嚟同討論hm係兩回事

若H&M香港管理層未能於明日7月26日下午3點前回應，前線同事不排除籌備按章工作或罷工。

緊急，星期六悼念]李鵬未死

幫手推 太少人識鄧炳強

單純想話你on9精神分裂

無任歡迎，反正我suggest嗰2個係搞鳩到前線既話
咪用無聲抗議
要咬隨便

Hi Stephanie小公主
完未？

黎U記喇
呢度有你地最愛ge C子王

你啲前同事係咪得罪過你？點解你係到要搞尻h&m啲staff？搞到人地遲收工你好心涼？要就上h&m office唔好無啦啦拉啲店面無辜嘅staff落水！仲要暑假應該好多staff係學生 你自己做過服務業都知人地有幾攰喇！

佢仲要講到自己冇問題 個建議唔會搞前線 唔係咁撚天真以為高層會可憐前線呀 仲要話人咬佢 都唔知佢前同事係咪覺得佢on9恰鳩佢定點 講野唔用腦

屌你啦，叫人痴貼紙係頭盔係咪傻撚左，齋戴都話fashion大佬吹你唔漲，叫人痴字真係唔係冼佢地就係燒壞腦

啲建議唔係搞尻前線仲可以係咩，我真心想知。

調左鋪之後前程錦繡
Top3鋪頭88

當初tst嗰位係因為痴貼紙+帶頭盔
而比公司清算
我想問
痴返貼紙+帶頭盔令人覺醒
有咩問題？

如果純粹將私人不滿發洩係銅鑼灣既同事身上 咁同大家口中既深藍高層有咩分別

何來有私人不滿？
我有出過聲話我唔妥嗎？
我有講過要報復？
用下個閪腦啦

係呀06 Stephaine Ng

罷買h&m!!!!!!!!!

［尋人］黃大仙/荃灣巴打入

GU

要推，今日先買咗件

絲打

就咁帶帽係保護自己，貼紙係表明左政治立場，公司係保持中立，罷工無人清算過我地，如果真係紅底唔會俾咁既理由罷工啦。你唔撚係到做，就收下皮，咪撚再搞尻同事啦

點解我帶帽唔可以表明政治立場，另外痴貼紙係要幫tst嗰位姐姐平反，事源係佢戴帽加痴貼紙，然後比人要求除，另外高層之後要求佢抆貼紙加除帽，所以根據你既思路，假設如果頂帽係保護自己，點解唔要求佢淨係抆貼紙走，仲要要求埋除帽？爬下post thx
你自己唔撚帶，唔好私底下叫人唔好帶，我走咗唔代表我唔知

屌你老母你條牛屎佬食牛屎啦

垃圾公司！

我係私下叫人唔好戴咁點，我有阻止過咩，我分析完俾佢地聽，叫佢地自己諗咋喎。係咪大家屌緊黑警著住制服就要保持中立既同時 但自己又要番工做呢啲野 其實已經唔professional 打左卡 帶住名牌 你做既野唔單止代表自己 仲代表緊間公司 只係依家大家唔應該代表公司表明立場。你咁撚炆塞又自我中心，都真係哂尻氣

我係私下叫人唔好戴咁點，我有阻止過咩，我分析完俾佢地聽，叫佢地自己諗咋喎。係大家屌緊黑警著住制服就要保持中立既同時 但自己又要番工做呢啲野 其實已經唔professional 打左卡 帶住名牌 你做既野唔單止代表自己 仲代表緊間公司 只係依家大家唔應該代表公司表明立場。你咁撚炆塞又自我中心，都真係哂尻氣

呢個post都可以有人嘈交

仲有你個腦係咪漏撚左係媽媽到，你可以叫人戴，我唔可以叫人唔好戴？

我係私下叫人唔好戴咁點
End Case

有人拎私怨入嚟

不如你講下我同你有咩私怨先啦，係你on9要人搞尻前線先屌柒你咋傻尻

你夠自己叫人戴啦，點解我唔可以叫人唔好戴先，雙標狗

收皮啦 咁都有得拎光環

講真，H&M平靚正，好過好多不知名大陸品牌。
人地做生意，又要逼人地入政治鬥爭?

衫褲都係GU

係咪Roy wong食完唔俾錢
要加多一個訴求

盡快找埋條數

咁要問返hennes小公主啦

叫番佢Stephanie Ng仲好聽啦

絲打好正

下次戴安全帽入去涼冷氣

Hm唔單止冇將員工既安全擺係第一位，平時啲冷氣壞撚哂十年都唔整 錢就識賺 真係狗工黎
利申： pt

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

真，人生第一次見咁鳩嘅衫

Dllm h&m
買左幾對船襪，洗完一次已經鬆過牛肺，點撚樣著呀

坐office架條友

呢個推爆

水舞間

可以考慮send email去瑞典總公司，
因為香港高層真心癈，
互相包庇

利申：前員工

罷買h&m

屌還屌 咪出相啦

不過講真沙田成為全城最遲落閘呢件事，
Area manager: Roy Wong係要負責，
但沙田Store Manager : Kate 都要負責，
Kate自己老公係圍村人，佢當然唔驚，
然後將所有野射落Roy Wong身上
佢都要落台

日日扼公司鐘話自己食飯食少15分鐘，
所以唔洗打卡收工

沙田Store Manager Kate 落台

Update大家 : 義士絲打無比人抄

啱啱開都ok而家真掂

Joker好似都比人屌左

Joker以嫁係06 sm?

調去014
之後去06嗰個店長..........
啲同事話唔對路已準備唔撈

其實唔洗寫任何野係頭盔度
佢屈你唔到有 "政治立場"

真係冇冷氣

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

垃撚圾，冇嘢叻偷懶最叻，把口臭過垃圾堆填區

H&M啲衫質地咁撚差

幫手推

H&M 好仆街, 唔好再比光環啦, 帶頭盔係員工夠guts, 唔係呢間野好啊. 仲逼人除番, 罷買佢啦
利申: 已經超過一年冇買過, 因為質素好差

邊個06新店長

聽講啲前線基層員工返到暈撚左都無表態
高層表示 我朝9晚6有冷氣唔關我事

香港人，自已新聞要自己報。
請務必加入此群組！
請大力廣傳，為了我們的香港，香港人要靠自己！
<全民記者> 正式成立
主旨
讓全香港任何一個市民成為記者，無論任何時間地方，監察報導真相！
歡迎主動報導，雙向式新聞要求。我們的宗旨是利用真正香港人民的力量，團結香港！
<<人數越多，成效越高>>
請為香港團結大力廣傳
！民眾 主導真相！
謝謝大家！

push!!!!

其實冇買好多年 唔明點解仲會有人幫襯 quality差到咁

平時行過尖沙咀都見到大量中國人買野， 不過中國人著完要返去就會攞返去退，所以尖沙咀見到大陸人著h&m 唔剪牌的到處都係。班高層on9 奶共，成日攞個sales 黎打飛機，你有本事攞埋個refund rate 出黎講，嚇死你！

Sharon Wong,之前016個店長
又係藍屍一隻

Koey man